HKBN出事

有冇人wifi用唔到 突然之間收咗皮 重開modem router都唔得

手機用到wifi
但部腦上唔到網

頭先有段時間上唔到連登
但上到google youtube pornhub

我手機都連唔到wifi

Connect咗網絡但上唔到

係我都係

上得返了
屌佢老闆

我想講HKBN廢 唔係得一日嘅事

+1 手機用wifi上唔到連登高登品蔥立場新聞
但係其他網冇問題
未過23條實驗下先？

我頭先手機網都上唔到,應該唔止HKBN

Discord瓜埋

上得返了好彩唔係打緊機

係，兩點半斷左一下

哈哈哈
一群蠢貨
還不懂得使用hkbn的真諦麼？

就係唔好撚上網啊 屌你

Cloudflare出事，完。

而家都上唔到

呢幾日可能廢廢地 我頭先都係咁